CCCH9018 Buddhism

有冇2021 讀依科既Ching有興趣搞個TG Group 學術研究
想知佢寫midterm essay optional係即係點 究竟洗唔洗考 定其實係果啲即日交既report當midterm
小弟見佢又MC又Essay
但啲人話leng grade

呢科依家重有
想當年讀呢科好撚chur
次次tutor完都要寫reflective essay
Final essay 重要寫2500字
Chur 死寶寶